香港勇武才是中華崛起的希望！

香港勇武才是中華崛起的希望！

香港青年人在反抗林鄭犯罪集團抗爭中，不屈不撓的卓越表現，讓用777票花招禍港、不經民選的林鄭暴力政府，認識到民意不可欺！

港人堅持真理敢於擔當，載入榮光史冊，感動了世界每一個角落，直接影響了中華民國大選。

當香港青年被暴政逼到牆角，是蔡總統伸出正義之手，實現了“年輕人才是中華民族的風景線”良言，讓香港所有為爭取既定自由、而出來抗爭者深感溫潤。

知恩圖報，當台灣大選，香港年青人自費雲集台灣所有選區。舉牌現身說法，用真、善、美、展示出中華品德。讓荒謬者見到棺材，讓全球看見中華希望，讓世界為之側目。

讓蔡總統817萬票達到史無前例，毫無懸念連任中華民國第14屆總統，全球賀電，是港人用真摯感情，把關鍵選票引入正確方向。水可載舟，彰顯了少數服從多數，社會才能穩定的遊戲規則！

林鄭無恥政府，半年來喬裝打砸，嫁禍學生，民意已經剩下不足10%，依然垂死掙紮。誣衊人民是暴徒，瘋狂濫捕超過7000人，用無數暗殺和強姦，用老朽軀殼、與進步青年血拼到底。

倒行逆施有“中央”支持，陷習主席形象於崩盤。選票歸零還厚顏無恥，逼全球人民悉數對抗。孰不知內有人民清算，外有美國以及熱愛香港的民主國家制裁。

林鄭非法政府既不知選票多少，也不知死日將至，三萬暴警成為暴力源頭，結局一定是極其悲哀！香港年輕人加油，全球良知支持你們！

季羨林基金會曾主席2020年1月15日

香港的民主春天即將到來！

中華膠不了
香港勇武是香港的事

第一，唔應該用香港人去形容抗爭者，根本出去既只係少數，更多既係反對民主自由既藍絲。
第二，中國的事不關香港抗爭者事

香港中國 一邊一國

你老母「中華崛起」

快D解體, 從人類歷史中消失就真